Nokia個post都唔見左了

男子漢用nokia有錯咩？

仲用緊n7p

用緊8.1

冇人開新Post

男子漢還用nokia
去死吧

nokia性價比唔錯，又冇咩預載app，不過系統比較簡陋，冇乜嘢玩。

你係盲咗定你係任何淫

［男人的浪漫 26Nokia Connecting People 白卡任何淫與狗不得內進

點樣簡陋？裝個launcher咪又一條好漢

屌你老母就簡陋
咁去用支那機囉 垃圾UI, built-in廣告添呀

我同Samsung比啫，以如雙開WhatsApp，要用第三方app冇咁方便。

都係

Stock Android
了解清楚咗先好用

btw，有咩推介？nova launcher?同埋點雙開WhatsApp?

裝whatsapp bussiness

唔知d 新機支援OTG HDMI OUTPUT 同 exfat 未

nokia好難買case

NOKIA 8.3 點睇?

用緊7 PLUS

原本想平平地PIXEL 4A, 但冇MIRCO SD (插緊張256GB)

個post無咗?

［男人的浪漫 26Nokia Connecting People 白卡任何淫與狗不得內進

自從6.1 / 7 Plus 之後已經死左
右出埋6.1plus 咁大陸味既機.

難聽啲講句nokia係抵死 好多部機叉電位都有接觸不良嘅問題
呢啲低級錯誤都可以犯真係抵撚死

nokia 7p 苦主

買過一部做副機 撚左幾月 個差電位就壞左

Sony Xperia 1ii都唔見左啦

我部 nokia 7p 都係衰叉電位
諗緊轉pixel 5 / 4a5g

仲用緊第一代nokia 8 ，行得走得